睇到曾志偉係醫院天台話唔識嗰幕

我就諗起